{"id":151,"count":1194,"description":"Todas las noticias Am\u00e9rica de Cali, su participaci\u00f3n en la Liga \u00c1guila, Adri\u00e1n Ramos, Duvan Vergara, Jerson Gonzales\u00a0 y m\u00e1s","link":"https:\/\/90minutos.co\/deportes\/america-de-cali\/","name":"Am\u00e9rica de Cali","slug":"america-de-cali","taxonomy":"category","parent":6,"meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/90minutos.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/151"}],"collection":[{"href":"https:\/\/90minutos.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories"}],"about":[{"href":"https:\/\/90minutos.co\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/category"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/90minutos.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories\/6"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/90minutos.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts?categories=151"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}